聽日 唔可以冇左呢樣野

開槍射中五生，仲要包庇開槍黑警

聽日需要一個口號呀

但係我未諗到好的idea
大家集思廣益好嗎？

1/10

2/10

3/10

4/10

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

香港警察 蓄意謀殺
得唔得？

721唔見人 831打死人 101槍殺人？

都好啊
好似都有人咁講啦

721 831 101